惠英虹做滅絕師太係好撚型

做古一大師仲正

吳振宇做果個敵人

以前D打鬥鏡頭好撚過而家套大陸，下下慢鏡

真，而家啲戲成日慢鏡睇得好辛苦
完全係濫用

滕麗名

陳豪做博士? 呀BOB做王?

屌你而家D劇連劍芒都懶得CG